AKB48本家討論區#42 Are You Ready For It?

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到41,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望就係矢作萌夏
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和56單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦
19.目前有預定既活動得番8月握手會
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

📣「Hey!Are You Ready For It？」AKB48 台北演唱會
最強陣容跨海組合 首度登台
你們準備好了嗎！😍 10/19 AKB48 與你們不見不散唷!!!!!

演出陣容：向井地美音、馬嘉伶、岡部麟、小栗有以、加藤玲奈、横山由依、倉野尾成美、込山榛香、峯岸みなみ、武藤十夢、久保怜音、佐々木優佳里、福岡聖菜、岡田奈々、坂口渚沙、山内瑞葵、AKB48 Team Tp

🗓演出日期：2019年10月19日（星期六）晚上19:30
📍演出地點：台北小巨蛋
票價:3800/3600/3200/2800/2400/1800/800
♦購票請洽：

購票請洽寬宏售票系統()及全省 萊爾富 OK便利商店
主辦單位：寬宏藝術經紀股份有限公司、時藝多媒體
經紀公司：株式會社AKS

唔係啊台北我唔去啊 冇得全勤

要講就只有講上海

2019-07 我愛白間美瑠

台灣con家下冇哂飛了？

任買架喎

啲肉

ATC交易PO大混戰

link?

LM

成堆換飛收飛三百幾個留言

會有幾撚亂呀,賣唔撚哂咋下話!!

又唔見泡團話唔黎

如果izone唔黎既話班泡狗準備暴動推翻香港政府未

香港好撚危險架咪撚過黎

事情變得更有趣了

tg: @swldllm
thanks

我覺得如果泡idol有咩事，真泡妹泡仔真係會攪鳩韓國政府

娛樂台班泡狗講就兇狠,你入去chok下佢講嘢就知,平時講到幾撚死忠幾撚支持,班撚樣無去過韓國睇con,又無去買碟買Goods,淨係識得去人地壇偷圖轉貼打J,轉載報社新聞,最大貢獻就係去youtube點click rate囉!!

佢地又岩喎
真毒撚飯IDOL點會有錢走去睇CON
好似我咁

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

今日搶飛嗰時一波三折俾人煩住
最尾買左36排幾側下

等多等其實有啲3800飛會放番出黎

詐訓嘅人係永遠都叫唔醒的,呢個世界永遠都有對立面,唔需要強硬人地要跟你個套嘅,例如我地都無可能說服泡飯睇AKB一樣之嘛

上海個係咪未有售票詳情?
唔使請假嘅逢有我老婆都想睇
不過除左日本嗰8個我全部都唔識
啲南亞團又嘰哩咕嚕咁...

話時話未去過台灣睇con,佢地黃牛嚴唔嚴重?

我都係3800呀 又後又側嘅3800咁解

ATC fb好似有個區俾你地自己deal

由美子老公留名

又黎

一生只愛村山彩希

過多一星期仲係咁先再講啦

叫佢地買碟真係難過叫佢地做雞比人屌

暫時未有

不過諗緊其實值唔值得特登飛過去睇
有興趣嘅得開場式 hi 5同最尾個con
但要分啲時間比其他團

睇完上次曼谷個timetable 覺得好似伏伏地

買碟無野送咩

唔肯拎錢出來嘅話 送啲咩都係假啦

【獨家專訪】AKB48馬嘉玲、加藤玲奈 自爆拍性感寫真前已做好「全裸」的準備

係咪有咩暗示

我無嘢講

八月又有野講了
棉花糖我黎啦

只係對有以變熊寫真集有野講
現階段我無野講

懶到你呀
循環再用

會唔會係揀錯相咋

班泡狗肯買既 洗撚去日本出道咩

唔係因為泡狗市場太細咩就好似支那做唔到國家隊啲運動員要去外國做大佬一樣

泡狗剩係識刷youtube點擊
又唔撚課金買碟
迫住去日本出道搵錢

咁孖叉連係有啲料嘅 係嘅話我會幾期待

咪就係因為唔買碟所以市場細

I'm like 低B, just like低B

Tell me that you'll be低能兒

我係到 好認真咁同大家講
我
一生只愛村山彩希
2019/07/04

二等座都要10XX 仲要坐8粒鐘
我如果飛廚叉先14XX

8個鐘高鐵仲要坐二等座 真係不了

唔知點解抽飛坐山頂我都服
搶飛唔坐Arena好似冇意思咁
可能搭得飛機去都唔爭在嗰少少錢

最貴同二樓只係差少少錢

普查下
Skyscanner報1473 廚叉官網報1535
不過如果揀7點機返香港有359坐

我有野講

我一生最愛中村舞

冇得快閃上次曼谷佢話10點完 但一定例遲
虹橋冇咁夜嘅機返香港

所以完咗係點都要訓一晚先走得
純粹係因為我自己星期日要開工所以一定要早機返

射

唔上堂點識同完美yukirin溝通

學某巨巨同成員講英文

邊間教會

好老尷唔係我唔識英文 而係佢識唔識嘅問題

你咁講就唔岩啦
pd48係俾日本idol去見識下我地大韓既華麗舞台同埋俾你地d鄉下妹吸飯
kpop去日本出道係我地大韓idol紅遍世界

大概就類似賣東江水同黎香港買奶粉一樣啦

填完日文歌詞之後都可以拎黎聽下
韓文就真係不了

又諗起高朱了

淋病個間,我係受到耶穌指示先作呢首歌嘅

分享新icon

8仔一個nmb又一個畢業,而本家到今日為止已經因為ngt事件少左兩隻碟同連帶活動無碟無活動停哂步,邊個mb會唔驚

屌ngt, 屌

又鞭白間仔

咁多位買未?

夜媽媽, 屌那媽

夜晚流流真係撞鬼咯

勁到有24000

話時話,萌夏黨爆po未

唔差在問埋,柏木黨遲下會唔會爆po

個po係邊
等我恥笑下睇下有咩傻仔臭雞當女神

會

計返首周同累計比例最尾應該有三萬幾

你地咁疊馬唔驚啦幾個一齊po

我真係好愛村山彩希 冇左佢我真係會死

咁你快啲死

一人一張都夠哂貨

係時候拎返啲雑誌相出來

正就買書

可能人地買左呢

佢吹奏緊彩希

12年幾以嚟嘅相逐年po

下個星期仲係彩希先算啦

大米會戰勝歸來

綿花糖

求相
利申: PD新飯

睇PD睇到推柏木係乜事

咁原本由睇pd成員,睇睇下就識多啲人架啦

一生醉愛大盛真歩

巴打好似好耐無吹奏話川本喎

唔好睇表面
其實我係愛在不言中

但你遮左其他人喎

sor囉
睇下波仔咋嘛

重點係浪子回頭金不換

你課咗幾多本？

但無人爆po,連圖都無張,點樣稱為本家三大黨

韓狗

輕鬆

一於咁話

6004張cls
我Yukirin好似都係500張內

唔係不嬲都唔得咩

之前得
係前兩日upldate完就出事

不過如果upload普通圖就真係快咗好多

testing

痴埋條八婆

Ｇ

距離生日就完最後半個鐘,終於有壽星既第一張圖

早知唔放上黎

幫佢開齋好唔好

有男友幫G慶生她就心滿意足了

真係好大仇口

機會嚟啦,美國陳

反美國陳小隊召集

設定上唔係轉推左奈子咩,應該要做泡狗了

禾珠會唔會去印尼

你地買咗台灣機票未

未

咁你期待下到時清定部機dl圖啦

駛唔駛牙,一個po一個回覆一張最多咪1001張

可能佢地爆到2個呢咁講

我九月就已經飛左過去

咁。。。留名先

咁早去有咩做

唉屌點解我可以咁愛村山彩希
無左佢我真係會生存唔到

巴打係英國邊到？家下日日係倫敦鳩fing fing

我返左香港好耐啦

係咩 咁去台灣前係係咪要去日本？

我月中返英國執野(愛丁堡
之後8月去日本握手
之後月尾可能就去台灣準備

飛前一兩日先最平

邊有咁多假

仲要只係個半鐘頭,連想半夜飛都太早,應該都係星期六早機了吧唔知會有咩goids呢

唔意淫嘅Miru真係好正

Why not both

工作需要

放埋過黎 覺得佢係難波其中一個最靚

良家婦女 幾好

ヤンキー

我家婦女

奈奈好好睇
由美子好優雅

冇人同你爭

選角幾好吖

帶golds出入境會唔會俾海關捉

Goods

My Yukirin真係好正

聰明嘅鼠女去左邊

熊本化＋上圍強化版

我不了雖然元鼠女見到應該會發左癲

話時話,估唔到今日係萌夏份,咁早就上應該唔關未夠秤事

完美既奈奈,像她這樣完美

聽日JLPT

唉我無左瀧野由美子真係會生存唔撚到

2019/7/7
一生只愛瀧野由美子

都話左過到一星期先上黎叫我

同陳美齡fd 禾珠是咪想開拓香港市場

好愛白卡婆原かれん小姐

法國佢有潛質講馬

佢真係告急緊

有人飛10支塔

講到無停過跟住係到cry jor 好心痛

遊行去showroom總部叫佢改做頭6名都有得上!

SHOWROOM、2019年3月期は3億1800万円の赤字 4期連続の赤字に

SHOWROOMは、この日（7月1日）付の『官報』に第4期（2019年3月期）の決算公告を掲載し、最終損益は3億1800万円の赤字だった。前の期（2018年3月期）は1億4700万円の赤字で、赤字幅が拡大した。また4期連続の赤字となった。

同社は、ディー・エヌ・エー（DeNA）<2432>で始まったライブ動画ストリーミングプラットフォーム「SHOWROOM」を分社化する形で設立された。サービス開始当初はアイドルを中心とした番組配信を行っていたが、VR動画の配信や「バーチャルSHOWROOMER」の起用などサービスとして広がりを見せているが、先行投資局面が続いているようである。

呢間公司竟然可以蝕咁多錢

個sev維護好貴咩

社長媾女要錢

射到咁都蝕...除左sev維護真係點蝕法
Btw石原自己都大把啦

結果聽日發表 多謝大家支持講真集火一個比咁多一個易玩 況且味噌強項箱推...難波其實己經好勁大家都辛苦了

我記得佢有好多隻羊咩咩

咩料

今日精華，我耳好可愛

係咪每人一部NB+WIFI蛋,而家又冇廣告比人落,賺條毛咩

睇黎好多人都冧肥妹

點解成日都要做硬膠角色

係咪會變身果啲

同個人形象其實幾夾

係咪嚴肅攪笑？

變身有無換衫part

又唔係魔法少女邊會有

有咩問題

發覺浦東機場真係好濕鳩
朝早市區幾乎係冇交通去機場
諗住8月飛上海睇my yukirin, 咁諗住回程訂7點7機 因為有A359
點知原來朝早要6點幾先有地鐵 去到浦東都7點幾
機場網頁話龍陽路5點幾有巴士 但附近根本就冇酒店
然後夜晚如果由會場去近浦東機場嘅地鐵站2130已經尾車即係話個concert未完就已經要走

有冇手足去過上海知邊個位置近浦東而且有晨早交通去機場

地獄鬼國不了

佢老襯頭老襯底喎

輸左

好掛住村山彩希BB豬

NMB玩配票

SKE

SKE 集中火力推一個都唔贏就死啦
最奇係難波飯肯課金

未研究過呢類,但唔係話一堆人識射星勁過塔咩?

奈奈原來同彩希又去左環球影城公平咩

其實星同塔分別幾多分

1星=1分

1塔=10100分

日頭玩完usj, 夜晚番酒店又一齊,我奈實蝕底了

覆錯cm?

傷心過度

一節SR掉到990粒星
一塔 = 約十個人

但十個人一齊射塔就點都冇得比

Showroom 真係唔識做生意
星太易免費賺 塔既分唔夠多

震驚得滯

醉曖大盛BB豬😘

醉曖有耳牙怜😘😘😘

尋日睇D塔唔駛錢咁

露J

對腳咁污糟我蝕底啲幫她奶乾淨

因為啲塔唔係你俾錢

Bam

舉報左, 有冇野講

連仔放過我好嗎

一路好走

間接

直接都嚟過你仲俾間接嚇親

好瘦

直接過啲咩

如果當年無浸溫泉你話幾好

百貨應百客

好想食燒肉

即係咁,崇日還崇日又唔洗盲奶嘅,咁樣咪同D大6佬一樣咁核突!!

仲有,唔洗下下吹到自己道德標準咁高嘅,現今網上世代講任何嘢都有哂紀錄,你set到咁高到時自己個推中文春個下,真係會柒到出煙㗎,idol也是人不需要神化

SH邊個中槍

你話我激動?

當然無啦有咩大風大浪未見過,我連十二性鬥士都經歷過,只係唔想其他巴打再奶嘢啫,阿門

玩到反轉件衫著都仲得, 點同日本妹妹鬥 日本妹妹鬥 日本妹妹鬥 日本妹妹鬥

我真係好愛你
好想你感受到我既愛...

又咩事發生

唔知佢噏乜

不過講起比人反轉件衫我又諗起彩希了

又扮睇唔到呀？

有人捏做事實 救世主已原諒左佢

所以戀愛禁止得日本先會成功
因為日本有公司照住

蛋公司都會照架

頂 真係好膠

硬膠仔檢測器

斬你個仆街冚家產

張相假嘅咩!??

幾好啊 冇乜違和感

已經唔記得左呢件事

一定係 無恥狂徒以移花接木手法

正如柏木都變左又pure又true咁俾人吹奏啦

話時話,啲人幫櫻花租巴士宣傳可唔可以揀張靚啲黎用

用簡體個班大陸狗？

兄弟爬山,各自努力

話時話啲相係邊個影架
第二張太古廣場景影到棚架正路唔會比出街架喎

唔係啲人係街影咩

想爬佢雙峰

係, 呢張都係假既

有以表態G持
AKB have yuiyui

好能邪惡

狂徒製淫照
網上辱由紀

如果係廣告商嘅貨 咁我應該知係邊條67影

不過第一張又唔似

一生只愛小栗有以

唔係一直代言開咩
Btw support

世界級

每日一生人已經無再提彩希

又大一歲

無情無義既負心漢

壽終正寢

又係一個笑話

其實真心想你jm9
周圍辣火頭好咩

有人話日本妹妹守法喎
講番D案例出黎證明下又唔我架?

呢度你架?

講其他人又有份一齊笑
人地提起自己個推又起撚哂槓
做得出又要怕人講慳D啦屌你老母

大家冷靜啲

睇下橫前總冷靜下

問下你做乜鳩姐
人地想應你就一早應你架啦 你唔係覺得多你一句人地就會出聲嘛

做多咗

你咪慢慢講囉 講真我就真係唔怕你講嘅

同埋搞清楚 我唔係講緊你話我個推

唔怕人講又講乜撚野辣火頭啊你？

講個笑話：戀愛禁止

希望大家和和氣氣

咪係
平時笑萌夏佢又覆又笑埋一份

又大手

比起隔離個位簽秋肥同avex合資既事務所
同埋兒玉個奇怪既avex系新事務所
呢個先係正宗既avex事務所
川榮澤尻濱崎步都係呢個

唔知係咪補償
因為特別原因畢業既都入到大公司
好似川榮同ngt 3個
Aks 可以有幫手

長谷川個間聲優公司唔算大
同埋唔太認為AKS有幫手…亦唔認為AKS有能力幫手
秋肥既機會仲大D
川榮兒玉山口菅原

url]
開咗新showroom,請多多支持!!

開咗新showroom,請多多支持!!

皆さん こんにちは🤗🍒

いただいた暖かいコメントの数々、本当に本当に嬉しいです。

皆様にもう1つご報告です。

今日20:00よりSHOWROOMをさせていただく事になりました。

感謝の気持ちとこれからの意気込みなどお伝えできればと思いますので是非見に来てくださったら嬉しいです。

勁到

張張都伸長條頸

我呢啲肥人影相都係咁要將啲肥肉拉番去後面

佢係因為無頸先要伸

當年問過佢要くび定くびれ

影得靚咪得

個天係公平既

係,好似完美既奈奈咁完美但無波,攪到成日俾人笑

左右都係我
中間你地分

男人唔係事必要有波

豆神

驗眼未

愈去愈荒蕪

成為支配人

TeamSH間公司話已經停止左同寶礦力既合作,現今世代原來連唔賣廣告都唔得

係SNH48唔關我哋AKB48 team SH事

兄弟爬山,再闖高峰

咁佢點揀？

黃字姐係咩？大熱門？

新加入嘅 member

咪又係雞

就算係都可以正既

又鞭唔好再鞭啦

勿忘初心

初心=戀愛禁止

你課左幾多...

唔係好多姐
佢自己地有爆肝

頸!呀唔係,腰!呀都係唔係!頸!呀都係唔好!腰!腰!

Final Answer: 腰

咁有腰真係緊要個無頸

睇你點睇嘅姐
如果Minarun咁嘅樣咁嘅身形做我條女我肯架

其實都幾cute啊

大盛真步你真係好撚可愛
好想攬住你

幾可愛都要見到面先得,肯出56單未

奈奈好完美
轆轆好QQ
由美子好得意

D D

講還講…

珠po事珠po了ok?

屌本身出唔到圖嘅
你一quote完就有圖出

松珠老公po架喎

上面水上巴po果時要撳入去先見到張圖
你quote完就唔駛撳都見到

佢 quote 松珠老公

你啱

好想呼吸新鮮既空氣,去睇下美久啲稀疏小草

我地出名先俾人擺上枱咋,我地啲舞最多咪搖下手咁,俾佢地睇到泡狗啲擘脾同自摸舞,我驚佢地會爆血管

屌個標題真係
大媽AKB

同埋屌個牙伯就打格,個大媽可唔可以成個都打格,好樣衰喎

娜娜

完美既奈奈完勝個娜娜

屌你啊你攞奈奈比真係侮辱奈奈

ジッパー

睇泡果D自己躝番出去傾飽佢啦

泡狗不了

又駁唔到應該無一個會輸俾娜娜

咁傾櫻花算唔算傾泡狗？

18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦

櫻花已淪為泡狗

牙櫻幾時自由活動

咁設定上佢真係泡團專念最少出場時唱名無報到AKB/HKT咁

事實呢2年佢真係wor

起碼都有再唱hv再企C

身在曹營心在漢

佢地唔夠歌定未有新歌出先咁咋麻

應該上日本live係咁易都要唱下hv

老老柒柒
醜樣咗

出到miru咁

啲死泡狗

清純日本妹vs泡菜mk
各有各好啦

(理性討論)大家覺得如果pd48到時解散,櫻花仲返唔返到轉頭?(意思係可唔可以係48G返去以前嘅高人氣)

十卜

應該唔得

因為啲飯基本上都過曬底

對唔字囉咁我淨係care牙櫻Nako Hichan

班拉麵柱王唔會接受返佢?

賭J櫻花一返黎做center期望會帶海外/泡飯入坑

咁講真乞人憎串串貢個班都係泡菜底轉睇pd48個班啫,48底轉睇pd個班其實好守規矩嘅,又唔洗拉埋一齊屌嘅

唔係咁易雖然我識一個係之前睇泡然後因為pd而轉睇hkt推松岡菜

咁到時咪又變咗你珠一樣萬年C要去救世

咁又唔駛牙櫻而家都22
返到去真係當幫下手架咋

如果返去接支配人個位,夠唔夠資格

番去就畢,襯後生就演員

雖然櫻花係主推但其實C位唔多次最重要係唔多人反感先

番HKT做C就無乜意見,本家就不了

本家C一次罵戰一次

佢想做演員

好似

雖然未有人擔到旗,但一直覺得AKB48第48隻單曲就算WC都好無理由C個位一個純血都無,係一個遺憾黎

設定黎格姐,高朱當年都係話做演員

到時牙耳再做你唔好反牙

48真係好多人做演員,就嚟變咗寶塚

總唔會係話做歌手嘛48有邊個真係唱得掂

咁總有幾個既歌功未最好咪要特色補救囉

一定係佢咩

參考晨間劇海女將D聲調到初音咁款囉

睇Yukirin公演初日睇有耳睇到黑人問號炒曬車想點

who is大前輩?

你珠or峰岸?

其實佢本身鵝公喉

唔係話進步左好多喇咩

你要記得初日果日係生唱

牙指就係知自己歌唔掂一早話唔出歌點知而家接cm接到發過豬頭

咁佢有天份又有天時所以贏左

始終拍戲就算收視唔好都刷到少少曝光度 可能R到啲合作
唱歌無人聽就係無人聽 無十足嘅自信都好難出嚟講以後只做唱歌
我諗公司又俾機會mb去做嘅話 無咩人會特登拒絕

呢個又真

韓國真係搞到佢老到一個點

可想而知班友係幾攰
濕鳩仆街垃圾mnet用到班友殘曬 唔老就奇啦

會唔會攰到暈低格

唔cute了

48g可能已不存在

會唔會係第一水出貨量少

巴打又真係狙擊得過份左啲喎

得啦得啦日日咁po你唔煩我都厭
夠巴閉夠英雄主義夠疊馬啦你滿意未
講真你咁樣除咗阻住全世界追po之外根本唔會傷害到任何人
Wfc?俾少少建設性得唔得

話時話,今日出面成個公海都係泡狗團黎香港

以前akb全盛期舊登都好多48po
只能講家下考日文嘅人都好似上哂年紀咁
新一代都唔會點聽jpop
但講得岀さくら 奈子呢d名我地都算係咁了

仲持久過黑萌夏個班佢本人又唔會睇連登嘅

我飯個陣舊登已經係得番個綜合討論區

算啦 無謂同佢嘈啦

反正要推嘅都唔會因為佢呢幾張相而唔推

WFC咩
講黎托7

一路都黑緊
唔出聲昨

起碼唔會好似無限粟米湯咁loop一張相嗎

雖然可能係等緊文春發炮

應該無貨喇麻

我就唔會睇少文春嘅

唔識日文,有咩梗？

近呢幾水啲金奇異果都好難搞
好多個明明摸落去都唔太淋
但係切開就熟過頭已經食唔到

串錯字
Sashihara

我奈奈

個兩個奇異果比佢地任佢一個都要大

世界仔條女

又歌唱比賽……
又無新成員，又係同一批人參加？

今次有咩獎品

大家有冇去支持日本3人組

1588以下飛既人矮少少連電視機都唔知睇唔睇到

哇。。。咩場嚟㗎。。 環境好麻麻喎

亞博hall 10?

塊地咁平唔係亞博咩你無去？

冇去呀

唔清楚，
AKS能拎得出乜獎

野島個solo出道找左數未

買唔到飛咩

冇諗過去睇喎

屌真係泡狗演唱會
因為無日文翻譯搞到佢地要講韓文
真係屌你老母

屌個場殘撚到仆街

即刻打mix搞亂檔啦

上次nmb係唔係呢個場
呢個價錢唔好去搶？

係

新單有solo歌

成隊真係好養眼
但少咗個

仲以為solo出道係好似迷路咁solo出碟個種

講泡狗CON第邊啦

有唱日文歌啊係日本con

不了

下乜咁架 我都以為係用solo名義出道

river真係好正向總嗌個下比想像好

最後個張#1

u 眼中只有#1

咦原來有#1架 我睇唔到添

做乜咁留意人 同佢有親？

同我眼中只有完美既奈奈一樣

而家係唱十年前舊歌是否悲哀

成件廢老咁賴死唔走悲哀D

差啲想撳負皮 之後望到你個名

咁依家唔係唱經典歌活動咩

今晚兩個同場

晚晚都同場架啦

係咁同仁美做8果個動作
做到最後佢都忍唔住出手係揮手既時候偷偷地做左

都算係咁

到最後個講感謝環節，佢地三個講日文成個人舒服哂 一講日文成班泡狗收哂皮。佢地聽唔明櫻花up乜9，而冇不停咁9嗌

Molamola

彩希不嬲都係我奈既人

都係my yukirin最好

櫻花第一下講日文我好似谷咗成幾個月咁一下出曬黎

聽到日本人講日文感動到

見住d泡狗要學日文真係爽撚到

最好佢地聽唔明 咁就可以盡情講

彩希黨係咪要蒲頭了？

我連佢在場都唔知
kp 已經察覺佢既倩影

好強既氣

我係counter前面等 佢地成班走黎check in
任影

偏偏最唔洗翻譯都明既日文翻譯得咁好
韓文果個翻譯廢到

咸左

正式宣佈
2018本家センター岡田奈奈小栗有耳既極限已經到左
2019本家係村山彩希既天下！

廢到我，爆哂粗日文一聽就明，好有親切感

清倉大減價

邊度

台北
唔知邊條柒頭決定係露天搞event

我心諗 你地終於講日文
感動到喊

無買飛去睇,D相都係上fb見到,但係睇到第一眼已經想講....

屌你老母咩料呀,3個個妝化到夜總會D小姐一撚樣囉,姿粉味重撚到,仆街啦死泡菜,屌你老母臭化閪!!

我覺得還可以

你睇唔慣韓裝姐其實已經唔算過份

咁咪姐係泡狗妝可以更加樣衰

呢到已經唔算重手
不過真係唔好睇

戶外齋坐

真係細咗

眼神死

好得意

好熱

老婆生日快樂

柏木黨準備幾點爆po

睇下點先啦

聽日得閒都幫手推兩野

加油

放心 大把存貨
而家先仲po緊3月以來啲story

咁我等睇圖啦

係街食緊數據未必有好多
不過盡力

一陣再睇
今晚有太多cls嘅事

本家最愛嘅兩個女人

香港碌棍

幾時再嚟香港Long D好痛苦

有日文翻譯，jline尾段感言係講日文既。

Po下自己影嘅相

本身都唔係話真係咁迷 雖然係神推
上次見完之後真係不得了見完真人先發現比相正咁多

Po著咁多先 返去再搞

呢輯相真係不得了

輯輯都咁正

人多真係好辦事

完美奈奈我都有貨 雖然長髮多 到時見

了

錫返

度高發現高咗1cm 所以要即刻改profile

幫柏木bb推下

咁多j圖

避緊啲圖專登要抽起啲有萌花同wfc嘅圖

有冇手足都好鐘意後面隻野

有人話佢地似兩姊妹

個天花板一pat色都照影

比石原真爆咗張6年前嘅生日相

高橋朱里卒公演

有冇手足都買咗呢本

有冇手足記得呢個考牌官廣告

我要打針針

發覺自己手機啲相太亂po一張相都要搵
搭地鐵彩虹搭到去粉嶺都淨係推咗少少

[情報] 柏木由紀於今日,即28歲生日,宣佈於10月31日及11月1日於東京中野サンプラザ 舉行兩場演唱會,亦宣佈第三度於上海舉行演唱會,日期有待公佈

柏木黨既機會來了

想飛了 但全部都係sem中

Sem呢就可以再讀/走,但上海con就得一次

有冇張再素顏啲

再素顏啲又會搞到看更都認唔到佢

連仔android app又up唔到gif

其實佢唔發現張相後面有塊Bonaqua紙皮箱嘅咩

數一數二地最襯柏木嘅一套衫

時裝旅行

濛到睇唔到

柏木黨快啲爆po啦

要留返少少比世界仔講遺言

嘩屌一朝早咪咁刺激我已經專登唔po波圖

#700 咪 post 過

咁多驚圖邊記得

世界仔你ready未

一覺瞓醒發現又係上海

開生日PO梗係你地柏木黨開啦